20 防暴 銅鑼灣 d3 出口

現場人士自行判斷